坤哥演唱會超好聽

現場live屌打張學友 eason個堆

跳舞勁過郭富城

呢個唔敢講，但可以話係55波

聽聞得4個人去佢演唱會

你係咪盲

佢意思係4個支持坤哥，其他係黎睇mirror

係你心盲左

如果唔係有mirror, 應該得班c9係度

咪盲反，其他黎睇坤哥下話,4個支持mirror

其實坤哥真心覺得自己受歡迎既話真係好撚天真
佢只不過係經已公司夾硬捧紅既一條柒頭
背後人地幫佢請左幾多打手fans團同r job番黎做
唔靚仔都唔緊要
偽毒都唔緊要
你睇下佢言行舉止
除左柒頭皮之外我真係搵唔到更合適既形容詞
不過其實活係自己世界係開心既
唔洗知道個個都當佢傻仔咁睇

跳舞果段真係柒到唔敢睇

你老母比狗屌

曬腹肌個段好型wo

想問下有幾多隻歌係重複

有咩問題，佢把聲好聽過好多人

會然cosxxxxx